搭地鐵搭到人格扭曲

是咁的

我有個朋友佢份人睇落正正常常，但係同我講佢成日會撞鳩啲先上後落嘅啊伯

應該敬老
老人家唔係大曬

人民英雄
撞到呢D低賤廢老腦震盪就岩